有無人想祝福前度?

親愛的前度:

之前你比我老死溝咗, 好唔開心, 仲有啲憎佢。不過見到你地差唔多一齊咗一年幾，又咁開心。我決定選擇放低你。而且，我都要多謝你男朋友教識我咩叫朋友妻，咪走雞。將來你同佢散咗，我都可能會溝番你(當你係臭雞黎)。祝你地幸福快樂。

浪子兄上.

搶兄弟女朋友的人應全部仆街死

唔犯法我會juk佢食屎

恭祝你生日撼穿個頭，
慶賀你死埋老豆；
年年都要乞食，
歲歲都要楂兜，
恭喜你，恭喜你。

我條女都食，我啲屎點會唔食

祝佢繼續比帽人帶

你都重係咁幼稚

我祝佢俾人帽 ！